Данные о студентах: 
1) Полозюк Сергей, 122.012.017.1
3) Колесников Иван, 122.012.017.1
  Постановка задач:
1)Реализовать консольный калькулятор с базовыми функциями (+, -,
/, *)
2)Расчет объема шара
3) Превращение Времени (Минута, час, секунда)
  Отчет
В лаборотарной работе была проделана работа по созданию калькулятора на языке java и размещение кода на системе контроле версий gitlab.
Для создания калькулятора были использованы условные операторы, массивы и циклы. Для размещение кода на системе контроле версий gitlab использовались такие команды как : git commit, git clone, git merge, git branch, git checkout и не только.